［足球撚進］今晚曼聯vs 祖雲達斯

又係到我出場時間，我夠膽講，今晚場波一定係曼聯贏，贏幾多就唔講
.
Ps. 若果輸波我會直播食粟米屎

我跟

幾點？

推

樓主咪走數

直播食粟米屎